\begin{titlepage}
\begin{center}
{\bf  ĐẠI HỌC QUỐC GIA TP. HỒ CHÍ MINH}\\
{\bf TRƯỜNG ĐẠI HỌC KHOA HỌC TỰ NHIÊN}\\
\hfill

\vspace*{2.5cm}

{\large\bf  TĂNG LÂM TƯỜNG VINH}

\vspace*{4cm}

\begin{center}
	{\huge\bf THỰC HÀNH THIẾT KẾ LUẬN VĂN\\ BẰNG  \LaTeX}
\end{center}


\vspace*{3cm}

{\large\bf LUẬN VĂN THẠC SĨ TOÁN HỌC}


\vfill

{\bf Tp. Hồ Chí Minh - 2016}
\end{center}
\end{titlepage}

